生命 隨年月流去

隨白髮老去
隨著你離去 快樂渺無音訊
隨往事淡去
隨夢境睡去
隨麻痺的心逐漸遠去

我好想你，好想你，卻欺騙自己